點解新Mass Effect D女角咁柒???????????????

睇下之前果隻既Liara,同今集既新asari比

屌你老味,還我Liara!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知幾時開始,D GAMES好鍾意加D剷青TB

仲有,睇下女主角,原MODEL幾靚,GAME入邊整到

再睇下巫師同bioware games既女主比較:

其他角色
'
到底做乜撚野????

畫面技術高左,但D人設越整越柒

dragon age origin

同樣歐美GAMES,其他女角好好多

唔係話一定要好似日系咁美型,但都唔好整到咁醜
同埋bioware果隻唔止醜,係D人物樣都奇奇怪怪咁

bioware一向重"劇情"唔理d人仔有幾柒

有model都可以搞到咁柒

今集好似劇情都................

唔記得佢
幾靚,但無咩存在感

跟本2個人黎 搵MODEL個意義係咩?

其實只需要一個靚女就好能夠令人投入多d，dragon age有得用mod改但mass effect我諗難d 開女角自己較樣仲好

個樣 你話搵MJ做model我就信

原來真人靚咁多

以我經驗,自己整仲柒過原樣

其實睇真D個樣唔係太大分別,係塊臉整大左少少

[img]
[/img]

羅拉真係好正

眼細左

好心就炒柒 Bioware 個美術總監啦
用Dragon age黎講, 一代有Leliana, Morrigan, 二代Isabela都叫仲食得落
去到三代真係...迫人搞gay

真人對眼靚好多

但係連D GAY佬都好柒
D人話個製作人係Racist黎同埋支持女權
專登整醜D女同白人

SJW

玩得啦試玩，玩下有幾柒先

無問題呀,反正都係公仔

唔想d美系game,都變到nier果d咁撚假

Nier係動畫風格
Post主有post其他歐美game女主角
都好真 唔係個個靚 起碼都係正常樣

定係外太空吸得輻射多

漢堡神偷黎既

Political correctness

隔黎仁王都係揾真人，差好遠

因為mass effect 淨係會整靚仔鼓勵你做基佬

成隻game啲人都整得好柒

哇，好Ｌ大分別

十分同意

唯一清泉Ashley

變左猩猩
真係得Liara bb最靚

去到17年，如果有搵演員做原model既話都應該係特登整得醜
但係你所講既原因係邊到聽返黎？

我都好撚後悔買左Dragon Age

第3集?

D人話製作人係ＳＪＷ，之前成日留Ｄ有關ＲＡＣＩＳＴ既ＰＯＳＴＳ
又會支持女權之類,上網見外國D友仔講又話擺買呢隻GAME

還我Liara BB

武井咲真人已經正,隻GAME到仲要美化左
team ninja整女真係無敵

第3集人設差不在講,GAMEPLAY真係好悶,好似玩OL GAME咁
我玩到一半就棄左

唔假都唔使咁柒丫
真人演員都唔會咁柒啦

第一集=神作
裝埋mod改靚Liliana同Morrigan

Gameplay係唔好但劇情堅正
最記得Your leader, your Herald, your Inquisitor!嗰幕
玩完嗰晚瞓唔著

歐美女設不嬲怪怪地 上古卷軸原版 fallout d女 bioware 堆女⋯⋯

穿越時空果到故事都OK

但上古,fallout易MOD,仲有得救

最靚應該係主角

raider 正到仆街
邊個係model

邊個?

15年個隻

全game唯一好J

Camilla Luddington = 我bb

其實唔太似樣

真人正D

唔知有冇人記得dao個trailer 欺詐

要裝返mod改靚返d女角先頂到
如果唔係真係要迫住同Alistair搞基
第二集直頭同Fenris搞基，第二集d女人賤到呢
Isabella

其實Dragon Age: Inquisition都有靚角色

無得搞

明明dragon age origin個玩法已經好正，又可以裝好多mod落去又盛 最緊要係女呀！屌你最正果兩條女比主角食曬

岩岩睇人玩,
D女醜出新境界,而且D人物全係無表情面癱
一係就奇奇怪怪面抽搐咁
到底隻GAME發生咩事?

即係咁, Bioware唔係逼你整得靚定點, 想正常少少啫, 我接受到唔代表大部份人唔會話醜, 當你有心好出奇?

樣第二, 你啲animation噉抽搐唔醜都醜到作嘔

Vanilla同ME default樣同point, 唔係mod得改得就過骨

D animations發生咩事?

咩事整到咁

me已經冇咩期望最緊要有二三集咁好睇

bioware搞咩黎

真係好膠

班友請返黎倒米
睇返個對比 十年前既技術仲靚

雖然唔差
但睇過設定集d初期稿都會屌一聲
學初期稿髮型有前陰咪好好多囉

唔明點解要揀果種梳後去突顯強悍既髮型

你咪講左個原因

人地 witcher 學識整game 都未有十年仲好過佢

女權當道

阿勝真係超靚

不知幾型

DA既角色係會另你有呢個體會

叫咩名條女?
好似多肉地版陳凱琳

你講完即刻search 官方圖非fan make

變左BRAVE STORY女主

BRAVE先岩

Dragon Age得Origin係正，2係垃圾，3就中中等等

當年玩Origin都頂唔順Morrigan 個豬樣，上網裝mod 先玩倒落去

點解可以差咁遠 仲要鬥雞眼

Amoy 唔差我覺得

歐美人設重個性＞靚
日韓就靚＞個性

都係... 不過個漢堡神偷會唔會太有個性...

難得搵左Natalie Dormer又唔用佢個樣

歐美就係咁，你睇電影／小說／漫畫主角好多時都唔係靚仔靚女，偏重性格背景描寫先，主角外表係次要，蝙蝠俠永遠唔會畫佢靚仔
日韓就相反，電影漫畫主角一定靚又型，尤其韓劇啲主角一定外表零瑕疵，永遠chok 到爆

但係Ｄ超級英雄電影全部都係靚仔靚女WO

唔係話歐美主角一定唔係靚仔靚女，只係偏重個性先於外表姐，Hulk、Iron Man、蜘蛛俠、Logan都唔靚啦，deadpool直頭爛面添

最靚一定係lara

呢幾個其實都幾靚仔

pewdiepie又黎Bin c

07年隻crysis都好過佢

0:55-1:15
5:44-6:05

而且明明係同樣game engine整，但係畫質差過starwar,bf1

咁樣畫質都唔至於差過crysis既
starwar,bf1都唔係open world,自然會靚D

但係人物臉部既動作、表情好似差過crysis

畫質係好過crysis
但係我講緊人物臉部既動作、表情，好似差過crysis[

人物佢都差過mass effect 1啦
你是但搵隻GAME都好過佢

Aloy靚得黎好聰明,有時又幾幽默,講野好到肉,又型

記得origin仲有得裝D 加長版sex scenes

Morrigan阿媽

首先就唔應該用crysis 去比，RPG有大量對話其實整得冇咁靚都正常， 不過同類型witcher3 都已經靚佢好多， 口型動作都係

我BB 配音

she is hella cool

hella I hate that word

同好

life is strange又做左遊戲台話題終結者

如果Aloy跟足原設定好怪
一個咁荒涼既世界唔應該有d咁美型既女角
仲要打一堆機械大怪獸
好似而家咁幾好 睇上去tough d

做到野性但又唔柒

同意。如果計歐美的遊戲人設

最靚一定係傑嫂

Bioware啲人設真係好撚過份

整緊2 好期待

係Triss先岩

又黎世界大戰

呢個

續集仲有咩好講

係咪PS4係咁咋 我玩pc版無呢個問題喎

關咩事

應該新故事啦我諗

淫triss定葉奶

新地方?
新能力?
應該唔係講Pricefield

人妻葉

Team yen

Yen

好彩波蘭無女權主意

ciri

仲諗緊買唔買

臭西mk妹
收個毒撚做兵，重搞死埋人

波蘭有冇女權就唔知
但巫師3肯定有仲要唔少女權主義元素

女巫成巫師世界大支野到飛起
返而獵魔士好似狗咁